【公關入黎】曹星如呢場輸左唔係仲好咩？

今場輸左
絕對係輸掉比賽 贏了世界

●河野公平真心勁
輸比個叫得出名既勁人
劇本合情合理

●贏唔贏冇人知 博到盡我話事
成個落台階係個左額頭到
加上係裁判終止比賽
有晒博到盡既感覺

●香港精神
只要輸果陣同對手尊敬下
跟手講幾句香港人跌底會企返起身
曹星如既商業市場絕對繼續

係咪真係要下次打井上
比人打到KO直接入院
震碎晒香港人既心靈
到時曹星如市場最後既尾水都冇埋

輸掉比賽 贏了世界 最佳例子